(PT LAW) HKU SPACE Cert in Legal Studies 2019-20 請師兄姐/同學仔入

今個年度CLS 就開學啦,
岩岩開左個tg group 等同學仔可以相認
亦希望師兄姐可加入,比d成功心得我地師弟妹

希望到時見到大家
btw 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推